一人一個沙士時期既回憶

呢家香港出街真係好舒服
小左好多人！搭車都有位坐
如果可以keep住記就好了
03年個陣仲好細個
唔知香港係咪好似而家咁呢
淨係記得體溫表係9填的

海洋公園同迪士尼好似冇停

仲要當時口罩好似好足夠

6蚊一盒叉飯

楊永強條冚家鏟

E座隔離曾經有間元綠壽司
SARS之後元綠就陸續執笠....

紙尿片好焗好唔舒服

停課，唔駛考試，帶口罩面試，每日打AOC...

果時迪士尼未起好

03年都未有 HK Disneyland

我個時小學都係9填

無時限唱k

個次之後唱k先有咪套

小學雞停課

戴住口罩去網吧打機
諗起都cls
D網吧又煙又污糟又人多

1) 記得果時仲係中學生，無啦啦放咗個幾月大假。
2) 好易傳染，以為自己都會好快死。
3) 全城戴口罩
4) 香港死城咁
5) 生物堂唔駛劏老鼠(其實係好好彩)
6) 第一次知咩叫 N95
7) 雖然戴咗口罩，但街上都係無人講野，驚死。
8) 膽粗粗走咗去九龍灣果邊遙望被封既淘大，真係死城咁，個畫面真係好心寒。
9) 每次睇新聞都好緊張，唉，又死咗咁多人，見到謝婉雯醫生死，都喊咗。
10) 被人揭發係大陸傳出嚟，大陸仲要唔公開詳情，真係嬲到仆街！好撚嬲！咁都得？咩世界？以為番咗十八十九世紀！極權國家真係無好野！

一人一個2003沙士記憶

元綠。。。永遠懷念

嗰時個個都用布
冇咩人搶外科口罩

要用N95
返學門口要洗手測體溫

大佬，你自己話一人一個，然後自己一口氣講成十個。

任何地方都係人滿就有患 係香港先咁撚K型 以為愈人多愈好

因為番工都係帶口罩，所以試吓唔剃鬚，睇吓自己留鬚可以留幾長

留咗好耐都唔夠濃唔好睇，最後放棄咗

抗炎小子

當年頂得住沙士既細路, 成為今日最強最有愛既手足！光復香港！時代革命！

李+x派維他命c

係咪係采頤花園？

一箱箱波仔咁買

醫護英雄隔離期間隔住玻璃同屋企人打招呼

無智能手機
日日靠睇電視/收音機知道感染人數同死亡人數
好緊張咁睇
連續兩日零感染 我記得自己喊咗
果次係上下一心 無咩分化 當時香港人高質過依家好多
沙士之後先有人出街載囗罩既習慣
果時我year 3 覺得沙士已經係最唔開心
但其實過去果十年比沙士更唔開心

同埋嗰時知道除左Nokia,3m都有n95同8210

call g 好平

謝婉雯醫生

冇咗陸運會

果陣幼稚園最後一年，又住九龍灣
印象中日日都係屋企唔比出去

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

個時係小學生
放左唔知幾多個月假
日日係屋企打GT3
試過停課期間唔舒服睇醫生
全家勁驚以為我中招
結果只係普通傷風

03 年邊有呀，仲起緊

同學死左...

當年仲係小學雞
初期日日係屋企玩GAMEBOY
曾經有同學冇戴口罩上我屋企玩比我阿婆屌走咗
中期就買咗人生第一部電腦
日日係屋企打LF2/係YAHOO睇遊戲Catalog
完全唔識驚，淨係覺得戴住口罩返學好焗

激鬥戰車

淘大花園50萬一間都冇人要

每日一篇陪我度日

幼稚園可以著便服返學
跟住返去都係玩

當年正常物價都係十零蚊有盒飯 仲有野飲送

如果相比而家
其實03年又未去到全城口罩
主要係有人咳會集體閃開
果陣好似有幾個死區
即係搭巴士經過你都會關埋窗嗰種
淘大平到仆街都冇人敢接貨
有同事原本住淘大直接搬咗去酒店住
電視將板藍根發揚光大
苦中作樂有詹瑞文黃子華W創作社嘅廢柴

當年唔識死出街唔帶口罩，記憶中扮咳兩聲D人會自動彈開。到今日就算人地有罩咳我都驚驚地。大個左先知原來呢D野一D都唔好玩，真係會出人命！當年算命大冇玩出禍，仲要自己本身個肺弱試過普通肺炎3次，好彩冇中sars

想問下大家，暑假延遲左幾耐先開始放

哥哥
果陣新聞一出令到玩緊果隻online game成個ser大混戰

迪士尼好似05年先開幕

我果年咁岩支氣管炎好撚嚴重，高燒發左3日，醫生話如果我再發多日就要入院，驚我係SARS。好彩第4日退左燒最後無事，不過嚇到我老豆老母飛起

當年無咩渠道接觸資訊，上網好似按時間計錢所以唔係點上。所以每日6點半就坐定定睇tvb news，headline 一定係幾多人確診同死。

學校停課唔洗考試
人生第一次都係唯一一次學校寄啲考試卷嚟屋企俾我哋當停課嘅功課做
仲記得數學有一份功課係做統計圖，統計世界各地嘅沙士確診人數

係醫院 沉祖堯黎睇過我

我好記得，
十七年後嘅今日我係屈人氏買返

日日睇新聞報幾多人感染幾多人死

我當時都好鐘意香港好鐘意香港人

明明而家班廢老就係當年3-40歲嗰班骨幹

點解可以差咁遠

通街$10碗雲吞麵，最平廟街$5碗

沙士係大陸傳落黎
今轉打死都應該叫wars 唔係 2019cov

瀨屎仔

呢個好似係彩虹兩間鬥氣？（聽frd 講）

冇得翻學，日日喺屋企睇男人心一字馬！

每日都要量體溫，仲要有家長簽名

返學體溫人人36度

洗手洗手洗手，量體溫，放學去上水廣場間m記有遊戲機打

個陣我幼稚園無畢業典禮
練咗幾個月唱歌跳舞白費咗

而家有咩分化

學校門口有老師拎溫度槍
都唔知寫黎做咩

翻幼稚園要買新鞋

日日都玩魔力

請善用不推文

未出世

2003年4月1號哥哥沙士期間跳樓自殺我仲以為係愚人節惡作劇老吹，點知係堅嘅。。。

果陣學校會派口罩

WE SHALL OVERCOME~~~

就係果次開始先至加強衛生

第一次坐頭等飛機，成機得七個人，任坐。

當時都冇咩人戴口罩
今時今日雖然好多人仲係好on9
唔配合勤清潔，以為戴個死人口罩就可以保命
但總算防護意識加強佐好多
如果最後咁都市區爆發到
人類真係可能有危險

巴打宜家身體有無後遺症

我又試下先

點解果時物價可以咁平

依家係味一世都唔會有通縮

謝宛雯

冇經歷過沙士，當時喺澳洲

經歷過沙士有咁上下年紀嘅會講「呢家」？你嚟咗咁多年仲有鄉音

個時中四 停課期間條女坐地鐵去我屋企搞野 俾老母知道鬧到我仆街

每晚睇鄧梓峰講又有幾多懷疑幾多確診同埋幾多人死左

有個同學唔舒服早退
以為佢中左sars
點知原來係腦can

溝左條口罩妹， 未睇清楚個樣就去馬， 結果佢一除口罩原來爆牙

屌。

心諗， 好又一餐唔好又一餐， 算啦， 照食，仆街結果叫佢同我含， 賓周都比佢咬撚損

見佢係處， 算

結果日日扑野， 會考得個20，升唔到原校

個個用鎖匙禁𨋢 禁到塊膠膜都穿

bigehco 唱k

果時K3 有日發高燒 去左醫院照X光 照到個肺花左 好彩係普通肺炎 嚇死屋企人

個時仲係小學雞 停左幾個月課
晚晚同家姐玩寵物王online
玩到天光要維護先訓教

香港冇肺炎爆發

每曰出入沙田醫院

以為楊永強夠PK
點知現屆政府

日日係屋企長時間玩gameboy pokemon，成功開齊150隻圖鑑

用鎖匙㩒𨋢

睇住棋魂玩石器

應該好多兒登仔得幾歲或者未出世，叫人點回憶唧

今時今日未執都係藍店，英蝗不了

果陣 好似唔係好驚 因為覺得感染範圍係好窄 某D圬方危險

而家覺得隨街中

嗰時仲讀緊幼稚園
未停課之前已經戴緊口罩，有日返學途中問我媽：「戴住口罩點食野？」

停課就日日做每日一篇
返學就局住要戴足一年口罩

大部分香港人留鬚都會留到李克勤咁撚樣
唔好咁大期望

呢排少人唔多唔少人係因為大陸人未返曬黎？

記得機場靜過鬼

考試升f4前放一個月假 玩足一個月天堂 ceq 好少出街 記得條街好少人 好舒服 醒起想去出下街已經完左

條粉腸係暴大Public Health做Dept Head
都幾諷刺

發脾氣唔肯戴口罩

細路仔唔怕死嘛

聽啲同事話 佢地話做醫院同公務員都有一至兩盒口罩送

停完課一個月番到去即刻考試

全部人個成績差到仆街

同埋細個真係唔驚 係學校唔驚死 照除口罩

體溫卡鳩填
抗炎小子
十萬頓金情緣
We shall overcome

果陣小二定唔知小三
停課日日睇佢地

冇大陸人搶丫嘛

03岩岩會考
同fd落街踢波唔駛跟隊，因為冇人踢

股市單日總成交唔過100億

屋企打rainbow six

當年退左之後見到電視訪問
個個笑得好開心

睇美味天王重播 戀愛自由式 獎門人

當年真係會問責下台
而家幾肯定無論單野結果係點陳笑恥都會做到今屆政府完

冇咁多支國人

返學量填體溫
日日鳩填36.4度

嗰時朝朝聽大班小七高永文
中午兩個人飲茶一舊水有找
仲有返到公司日日公司派口罩

辣味雪碧

返學早會個班主任逐個學生分搓手液
屋企人被放半個月，拎半個月人工，無炒已經好好

乜都唔記得兩歲

喎係獨立包裝嘅口罩會放入信封帶返學

個陣小六全港停課，學校日日寄一大疊試卷要我地做仲有每一日篇，個陣未有whatsapp呢d，每日都靠校工老師寄信先知要做乜，日日望住條無咩人行既街，睇住每日新聞報數真係好唔開心，年尾梅姐走埋，個年真係好唔開心

口罩有好多design, 有啲有公仔

個時中一冇fd
停課個幾月都係屋企hea
出街又唔帶罩
到復課
每日尻填體溫
上堂搵機會除罩

我都有收過，個時細過唔識野當垃圾
諗返起當時個刻應該算係寶
多謝誠哥

個陣開始多咗裝自動水龍頭，細個無聊係咁伸隻手去試要放咩位至會有水出

你應該都有翻咁上下年紀
Hello 叔叔

有一個朋友，沙士之後冇再見過佢

停課係屋企睇哂成套金庸

清潔工比黑驚警更值高人工

仲係小學 只記得日日係屋企 就算返學都日日check體溫

we shall overcome 呀um~

開始玩第一隻 online game 童話

巴士有條友咳 成車人拗晒底

布咩啊
嗰陣係冇布口罩囉
你估清朝嗰啲布尿片呀？

同呢家差唔多

條街乜人都無
Lunch K 連野食 40蚊一位

沙士既回憶就係成日喺條女屋企，打機同卜野
重會廚埋野比我食，真係好爽

去到邊都有漂白水味

we shall overcome

(係人禍，唔係天災)工聯會勞工界議員陸頌雄：疫症時更應該義無反顧，照顧病人，這才是醫護人員的天職。

我媽都係咁講，冇人搶口罩，當時最多用漂白水拖下地

買左心連心本書

嗰陣啲明星真係會一齊出嚟唱D鼓勵大家嘅歌
大家睇電視嗰陣都會覺得有力量啲
依家邊個出嚟就俾人鬧
氣氛差過上次好多

功課寄黎屋企

要返學校拎工作紙
悶到死
又唔可以落公園
仲要上唔到網
日日玩彈珠台踩地雷

佢地依加去左邊

俾阿媽逼去百佳同人搶米

中學廁所1比1漂白水味,攻眼到喊出嚟

日日瘋狂ro

我都有呀

嗰時好似有口罩派，朝早係火車站客戶服務中心有得攞

諗起有個同學嘅柒事
咁大家個陣體溫表都係9填啦
普遍個做法都係9寫個度數上張體溫表再叫呀媽簽名
但真係唔知佢定佢老母嘅蠢
佢係張體溫表到每一日都簽撚定名先，之後再9寫個溫度上去
老師見到之後即刻屌柒

確診數字已經超越SARS
當年全球8096宗
【肺炎預報】今日超SARS 明日破1萬確診 開始偏離指數/幾何級數

想知多d都可睇呢個POST

一人一個2003沙士記憶

嗰陣個個都用布
特別係學校啲細路
洗返就再用
仲要有好多公仔款

記錯左
咁海洋公園應該冇停

打電話答啱問題會送卡通口罩 細個好想要㗎

個陣小二
每日上小校園玩遊戲打發下

衛生署派麥兜洗手貼紙
個陣幼稚園

坐係屋企睇電視見到新聞好多人戴口罩

我愛媽媽

你去Google張相嚟睇吓
03年布口罩嘅
我就search到好多係紙口罩啦

頭兩日就真係量體溫 之後就日日作

非典型肺炎並非肺炎

個個打上去第一句都話想要佢地親筆簽名相同埋我發現到右邊個個 次次問問題個陣 如果讀到正確答案個陣會特別大聲 但細個怕醜冇打過上去

去中環貴價餐廳鋸扒，包場，三折收幾舊水又送成支紅酒甜品，waiter 擺低碟野九秒九彈開九丈遠

唯一記憶係小學停課，日日喺屋企食嘢食到變咗肥仔

點睇到個個都用布口罩？

跑返學校量體溫 然後話我發燒

沙士冇回憶
今次武肺 都冇出過街

當時酒樓餐廳到到特價、炒人、大學畢業3-4千人工，而加點差都唔會差過以前，而加d餐廳寧願執笠都唔會捱住做，所以根本唔會有平野食

個陣前期好多人用紗布個隻
係無鐵線個款
之後政府話無用就開始少人用
但沙士都再維持左幾個月
係仲有唔少人用布個款垃圾

佢講緊會洗返佢再用嗰啲公仔口罩喎

巴士仲可以關窗都已經係集體回憶

係屋企做樂思,記得嗰陣時做咗好多本

旺角e出口可以打橫行

每日一篇

飲緊奶

屌

全日制小學轉為番半日，日日放學番屋企打AOC

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

入場睇香港波，得百零人。

冇自由行真係好美好
佔個1.3%gdp...
極高社會成本界外效應

又播美味天王

Yessss!
我記得仲用淨咗好多個口罩
上兩年執屋搵番哂出黎 啲橡根發哂黃扔哂

多咗好多新移民了

每日150

依家俾班新移民溝淡曬

有冇人記得誠哥派維他命丸

啲同學拎黎互掟

不過唔記得係咪沙士時期了

學校寄功課去屋企
嗰時重係小學雞

搶板南根

仲讀緊幼稚園

失業 在家做廢青 打機溝女

係屋企日日打機
返學體溫9填

溝溝下遲d好似澳門咁
土生土長變成少數

嗰陣時有冇封關
或局部封關？

咁細個都仲咁記得 童年陰影

返中學入門口洗手同戴口罩
後來宣佈停課
日日係屋企打PS1 Winning
仲用緊朗拿度 李華度 卡路士打前鋒
one two 撞牆屈速

迪士尼得8個人
好似俾我包咗咁

記得個陣仲好細個 得幾歲 讀緊小學
突然停左好耐課唔洗返學 唔洗考試
學校將原本既考試卷同工作紙寄黎屋企比我當功課做
最記得係電視日日講洗手洗手洗手
同埋日日播we shall overcome

喝奶

非典型爆機王

2003得四歲 我都唔知有乜嘢俾我回憶 應該係食茶點要除口罩

睇緊 下一站天后 套戲逆市大收

日日睇邊棟大廈有人中招

仲有一蚊一隻雞

好記得嗰陣時阿媽逼我用N95

末有譚仔，去食10蚊2碗雲吞麵 。當時仲要得我一個。*-*

-日日喺屋企，上網download功課
-復課後日日戴口罩個耳圈都要打結，朝朝返到學校都被啲校工姨姨用紅外線體溫計隊住個額頭

10蚊碗雲吞麵

撕爛咗份功課

淘大e座隔離嗰間「金嘉利」餐廳

可惜已經執咗

啲升降機按鈕，從個陣時起個面多左塊透明膠片。

8月頭

有親戚當年做醫護
中左sars 入左icu
好好彩好返 冇咩後遺症

但17年後偉大嘅祖國又因為賣野味整左個新肺炎出嚟...

果時同大陸無咁多接觸架 有D香港人上去做生意
大陸唔有錢 無黎香港搞住曬
D新移民都高質過之後果D好多

一蚊雞

體温表鳩填同鳩簽都好有回憶

小一帶個藍色豬咀返學，唔記得咩形號。細個覺得好型。

個口罩焗到仆街（8210樣，但唔記得係咪3M)

ching 我都試過普通肺炎一次 之後老母話我係冷親

收信，原來係功課回條
體溫表，老母話要37.2 每日唔同先似樣
冇量9填

我有打過上去玩遊戲

鬧你扑野定鬧你條女坐地鐵

我棟樓前日先開始痴膠膜
今朝G已經穿左
但要消毒鎖匙好煩 我寧願用紙巾隔住 之後消毒手

03年會考，完全無咩怕過
有時去網吧打通頂
口罩？無搶過
初戀都係果時發生

小學無乜印象
淨係記得呀媽帶我去海洋公園玩...好痴線

用WinMx DL歌聽

我都係個陣覺得好臭 好想除左佢
依家叫佢戴 佢話你暴徒制造恐慌 cls

唔駛做功課，日日睇兒童雜誌（學校派）

仲有熱狗巴士

Jamieson vitamin C!
到依家仲記得好清楚

日日無野做去邊都無人玩

90後的回憶

我仲記得我嗰時好細個 仲用緊粉紅色麥兜布口罩

我屋企仲有果隻布口罩 前幾日係屋企搵口罩搵到出黎 我老豆話果陣沙士買既 仲叫我用住先 好彩我上網搵一搵先知無用

寄d功課工作紙黎屋企個信箱度

古龍群俠傳

巴打有SARS抗體

幾好 酒精紙仲難搵過紙巾

日日睇電視

幼稚園訓晏教果陣，啲口罩放晒係吊係窗嘅紙袋入面

嗰陣小學雞
-好撚驚, 仲未停課嗰陣屋企附近診所有確診case, 有同學去過求診, 上上下堂俾人叫左出去 好彩之後冇事

-童話online, 第一次接觸mmorpg, 停課嗰陣就玩盡佢頭一個禮拜免費, 自此踏上打機不健康毒撚之路
-老母簽定名嘅體溫表
-出街買野俾人問要唔要板藍根
-白痴大人煲醋, 由嗰陣開始覺得一定要有學識, 唔可以好似班大人咁
-記著記著記著 洗手洗手洗手
-好洗腦嘅We Shall Overcome
-手指仔鎖匙扣, 但係張膠片俾全棟樓用鎖匙隊穿晒
-每日見著個數字上升, 去到謝醫生嗰陣
-不停聽到淘大花園, 覺得好恐怖, 去到成廿歲人先第一次實地去淘大

好懷念彈珠台

無事就如，今次都會平平安安嘅

同屋企人一家四口去灣仔食哈迪斯
一個人都冇
只有一個收銀哥哥

屌
依家先知原來真係會送親筆簽名相
細個睇以為up完就算

前幾年套三級片鴨王就係個Y文做導演

破壞童年系列

而家唔同講法

讀緊小學
唯一的記憶應該係要返學校拎功課做
可能真係好深刻
點解要做功課？
我唔知係咪沙士 但而家諗返應該係

元綠真心正 去到唔係食壽司 係食拉麵
焗牛油帶子

沙士嗰排董建華公佈開迪士尼
諗唔到可以刺激返經濟同民心
不過俾人劏到一頸血

仲未農場餐廳

仲好細個，戴熊仔公仔口罩
仲有d卡通布口罩 ( 最近問返阿媽當年真係洗完再用）

有

46歲男歌手墜樓亡

墮*

你都記得幾多野

留鬚真係好難 幾個月唔剃都係勁短
有啲frd一個禮拜唔剃已經長過我

張國榮死咗

啲廢老多數唔肯禁 驚死中招 除非冇人禁個層先會自己禁 個個等個lift自己關門

冷麵都好好食 辣辣地

9填體溫
一直以為我有係信箱收功課做，但係今年先發現果陣係我呀哥先係要做功課果個

90 蚊唱撚到唔想唱

媽喺機場返工
日日都好擔心佢
而我
小學雞成個幾月無出街
學校寄啲功課黎
日日喺電視睇有線講確診人數
we shall over commmmme